今次中共玩大左，騎虎難下

估預中共唔會縮
支安法會照過
因為如果縮=向美國🇺🇸低頭
會引起小粉紅對中共信仰式祟拜嘅懷疑
今次會係攬炒
之後香港會將成新疆

不過我就算要食草，要入集中營
都要攬炒支那！ 哈哈哈！

同中國同歸於盡

今次重有無田少上去進諫呀

求下雜大大唔好縮沙

明居正真係講中
中共以為可以小打，點知低估美帝決心，直接大打屌爆習帝

唔好縮呀，沽左好多

支那維穩大於一切，唔會向美國認輸

Btw 我唔會怪手足移民流亡，支持在第二個猶太民族！

2仔底比人睇穿

兩櫃出錢一丁已備

支共咪撚縮沙啊dllm

縮親正龜公

習帝今次真係自己申撚請

聽日入午餐肉食出前一丁

如果縮，雜總可以落台了

但我哋要忍受喺我哋面前強姦

打飛機

呢個連登都已經成日講
次次玩外交，小學雞都係輸
今次玩大靠嚇，根本係on9 俾位美帝將軍

邊到有平午餐肉賣
求些牙

等於二戰猶太人
無任何一個民族能夠明白佢地所受到嘅苦難
捱落去，直至光復嘅一日

美帝興唔興投降輸一半

支共又要威又要戴頭盔
佢地想立國安法全面控制
但一方面又想撫平輿論壓力
話唔影響多數香港人
佢地比香港人想像中淆底
咪俾我睇死
最後條國安法會拖長實行過程
可能胎死腹中
而私底下同美國傾 盡量拖
拖到美國大選後 搏侵輸

要縮都唔係冇方法，拖未訣，永久暫緩修例

應該話係得番一半既煙屎
開頭甩牌以為喺葵扇煙
點知甩埋落去冇左一半
根本連玩牌既資格都冇

OBAMA時代
呢招賭白頭片係好WORK的

你見中共郁楊森就知情報落後十年

個雜種玩到咁出面
真係諗唔到有乜空間可以比佢縮沙

明居正而言：睇嚟會大打
我依家望就望佢繼續北水托市
咁就爽歪歪

支共有邊次做得成?
國教 假普選 送中 全部都柒左
今次柒到上人大咁解姐

今次習總真係錯信777同班黑警，自己攞嚟

其實唔係中共玩大
因為個決定係維尼做既
佢經濟交唔到成績表
就挑起中美對抗逼全大陸繼續支持佢
呢場豪賭可以話係求仁得仁

以大陸人既懦弱愚昧
比維尼過到關都唔奇

縮？香港人一齊迫中央取消特區，北京同全世界一齊玩大佢

都有可能

咁中共難以對小粉紅交代
無小粉紅就唔會有中共

唔好FF人大會否決,然後跳出嚟話我地議會好民主啦
以中共方式,要縮都係立完,起草個廢嘅法,例如要儲夠十萬大軍行動先拉
再派個國務委員去美國,閂埋門講,我錯啦,由佢算啦好嘛
然後中國抖音又話嬴左,美國縮喎

力架同creepy joe真係罪大惡極

真係縮既話
支共用大量文宣蓋過呢單野轉移視線
普通人敢出聲咩？
講到尾佢只想扮到極強硬逼人屈服
但實力上又唔夠料硬到底

推動北京再賭大d

唔要港幣、唔要基本法、唔要特區、要一國一制

最驚自損1000支那損10.
要攬炒就要夠鑊氣。

小學雞學人玩showhand.

我講既落台係失勢個種落台

當美帝係流

夠膽凶鳩美帝

由其連累佢無左幾萬億 死左十萬人

侵侵都唔係琴日先上台做總統
支那係外交同人賭左廿手，次次唔係輸就通殺
支共仲係覺得自己仲有賭既本錢
都已經唔係情報問題，而係佢地唔用腦分析下既問題

大佬你班友搞左成年呀
武肺死停都未完呀
美國又搞鳩佢
共產黨終於信以前套一國兩制根本行唔通
另起爐灶好過啦

係，我真係好撚爽
谷左咁撚多年

真正最大嘅問題大家都知道唔喺香港
係你老味武漢肺炎殺咗美國幾多人啊！

果陣雜種 認衰仔 炒左 柒婆 制裁黑警
呃住先重新傾過政過

可能呃到美帝 比佢繼續做中華皇帝

而家.....

本身香港都內鬥緊，各國又忙住應付武肺，根本冇心機理香港
刁大同上年推送中一樣，見客觀形勢有利就急急腳放大絕，結果

2 Countries 2 Systems

呢單國安法應該真係唔關柒婆事

就係習總唔相柒婆同黑警先搞出黎

只可以講柒婆真係太廢，搞乜衰乜，似足雜種

我要同共產黨講4個字

會變死諫

支共無賴格

似係咁

田少摵咗柴啦
小粉紅跟黨走從不懷疑黨
你攬到土共炒先算

正解 佢之前承諾既野全部收哂皮/接近收皮
一帶一路
全面脫貧
中國製造2025
台灣一國兩制
千人計劃
美中貿易戰
依家搞香港逼美國進入冷戰
黎維持自己地位 逼中國人反枱/局撐佢 豪賭黎

維尼落台點都係死，緊係要幾大玩到幾大

柒婆此時此刻 都知玩出火啦
上次講國安法 都跳左線咁

I am ready
攬炒吧

過左今晚，我聽日就會變小粉紅
周圍叫藍絲唔洗驚，係我地反制美國

加速攬炒！！！

小粉紅無人權 洗鬼同佢地交代

中共眼中嘅港毒大台: 老泛民

咪縮啊支那

正

//你見中共郁楊森就知情報落後十年//

屌你

中國唔好縮

縮左死老豆
唔縮死老母

有生之年好想睇 小學雞 反台
打台灣

佢唔會係人大面前認衰 企硬
但會怕有人唔聽話
分分鐘凌晨呢幾個鐘會有大變動

佢on9姐，
以為先下手，將個矛盾推到極，
然後先有利談判，點都會實質控制多d,
問題人哋已經厭倦左呢個玩法

信政府，唔怕！
中國48小時內可以收復台灣
72小時稱霸太平洋！！！
支持向美國宣戰！！！

香港無哂利用價值，真係正式變新彊 公安接替黑警 光明正大姦淫擄掠

我覺得無野， 睇下國會d 友點啦

大破大立，一定要跌到落最谷底先有機會重光

中共係唔縮得

人大都閉幕，無路可退

如同窮鬼 all in

認真 我覺得維尼係預咗無咗香港

多謝武肺
如果唔係武肺單野美國唔會咁狠

支那鎖國大饑荒死返幾千萬人
跟住歐州左膠自然又發癲...又贏

咪撚縮啊支那

老泛民好慘,咁愛國都被屈港獨

大你老母咩 成日自欺欺人 根本中共驚都未撚驚過

聽日幾點表決

有人話話777係克上司

好多人講過習仔真係只係小學雞
依家玩到咁其實唔只攬炒香港，仲係全中國

國安法會係大陸過，加會話係香港過多次(慎重聽取港陸2地法律意見），好似國歌法咁。而結果最後決定擱置或不了了之。

應該低估左香港功用
又或者全世界高估香港用途

改草案內容都有可能

10萬個美國人命 ny times 早2日個A1 已經確立左美國民意

咪撚縮添呀同你講 縮咗正契弟

縮唔到沙啦，都宣布左
唔立國安法都太遲

田少去進諫，分分鐘被人拉Q埋，話佢危害國家安全

如果維尼國內形勢真係唔掂
為左轉移視線
會打都唔奇 你都諗唔到佢會攬炒香港啦

基本法附件三係唔洗本地立法的

美國本身都比武漢肺炎玩左獲
又之後係咁戰狼外交
日屌夜屌
加上貿易戰餘溫
支那又放風想唔跟協議
在情在理上都唔會放過支那
打七傷拳

瀨晒落陳曼其,吳秋北就得

係就好

你咪撚縮呀
一縮正契弟

所以唔想瞓住，想親眼見證下歷史

班保皇狗唔知家陣訓唔訓得著呢

會燒幾多錢?

習種呢一兩年一定會被曉逼宮。
無一泛搞得好，其他成員都想坐下

咁要多謝中國啦

冇咁快 咁如果係咁嘅話你一個月都唔使瞓
先可以親眼見證歷史

香港點樣內鬥呢？

咁人地小學生，冇咩計嘅

搞鳩佢？

俾周恩來返生見到一定激撚死

其實點解叫做小粉紅呢？

美國之後會唔會軍事上郁中共

話哂佢令美國死左10 萬人

呢招其實如果唔係肺炎後出 可能有用

你有你地攬炒，林鄭梁振英成家繼續去英國

根本而家就好似清末咁 個個都怕得罪慈禧 個個都話中國打得贏洋鬼子 最終招來八國聯軍 只怪我哋個主席係小學雞 唔鐘意從歷史書學習 鐘意自己試一次先安樂

維尼最近d態度好強硬 又串咀
比起武肺前係2隻熊

攬炒成功

我自己就估呢啲拗手瓜會來來回回幾轉，至少玩返三幾年先會明確

佢點樣跳線呀？

啲大陸官員都橫死掂死
會唔會冧撚咗維尼交佢個人頭俾美國保命

小學雞只會鑊冚鑊 漏夜攻臺都唔奇

咁我瞓先原諒我入世未深頭先High大咗

支持習大大唔好縮
而家美帝欺負中國人
中國人要反抗！！
習大大快出兵去太平洋表示強大

睇完Netflix套History 101
如果大劣韜光養晦多10年, 就有能力同美帝一爭長短
而家自取滅亡, 有請美帝送佢一程
抵撚死

點解中國可以自大到覺得打得贏美國？美國連當時最強的蘇聯同日本都打得殘 究竟中國係咩心態

等睇權鬥

鄧小平，老毛個班都激到翻生啦，小習

判尋釁滋事定煽動顛覆國家政權

啲軍機係咁兜圈 四隻航母係南海

唔好呀 你講咗話歷史未變你唔瞓架
咪撚瞓呀

無人挑戰到佢
你都諗唔到有咩人可以逼到佢宮
最大權個班大部分都係佢d馬仔
除非d馬仔背叛佢

咁急立國安法係為左如果美國用香港人權法案既話
中国就即刻出國安法互相牽制

宜家

哈哈哈，樓主都幾恢楷

希望唔好，習大大一定要玩死支那先好落台

話2025會超越美國，但宜家唔知了

大陸係韜光養晦咗三十年先有今日
點知今日畀隻小學雞破晒

北水托市最後都係流撚晒落美國

屌你

田少自身難保la 2頭蛇死先

歷史係重複

今日見到佢進諫-唔好行為加活動

估唔到美國一開波就大招中共成日講美國喺香港有幾多利益但美國今次唔再陪中共玩遊戲

黑仔強會唔會又代維尼食死貓
國安法全部都係總理話事唔開維尼事

我都係瞓唔著

講咗唔做，国內輿論點算

小學應該係未讀到歷史呢一part

冇經過民主議會嘅洗禮
佢咁嘅出身真係以為自己好識玩權術

屌

拍返條片，過兩日放出嚟話有新「決定」咪得囉

如果佢而家出兵打台灣更加好睇

既然係咁
我聽日簽名支持

家陣美國直接將佢軍，支那縮親正契弟

老江唔係老到痴呆咁 都激到即刻打柴

咪撚訓呀 屌你老母

武肺之後美帝都想減低對支那依瀨 今次維尼助哂攻

都話明居正判斷好中共好準
成班友係咁話佢係台灣郭大文貴9up

如果係胡溫年代應該無去到咁盡
但小學雞治國喇喎
維穩面子大過天 仲要忍左香港成年
佢地應該評估過幾大影響
所以依家係咁叫支那買港股托市 托得幾耐得繼耐
支那無得縮架啦 一縮點面對小粉紅

係陳庭佳頂綠帽

WW3
軸心國=

快D 凍結共產黨員資產, 想睇佢地鬼打鬼

中共準備同人大打未？

所以要拖長 拖耐左再搵其他野轉移視線
過幾星期我估好多人唔記得
再黎控制晒文宣
邊個敢異議出聲

7婆仲唔半夜出黎記者會講兩句

我當年大叫民主回歸都要砌我

全力支持國安法

但近排中國牆內嘅抖音,好似都剩係玩暴徒,冇提國安法

同歸於盡啦屌你老母naziccp

唯一可以做就係學馬拉咁踢香港出去

當佢成日都話香港係中國嘅時候
佢忘記左一樣野
世界係美國的

你要香港人聽中國話
唔該你中國人要聽美國話
你話香港唔聽中國話就唔該離開中國
咁唔該你中國唔聽美國話嘅話離開過地球啦

今鋪仲有武漢病毒助攻
令美國人/全世界人都開始憎9支那
真係天時地利人和齊乸晒章

話時話班五毛係咪訓晒覺？美國都撳咗掣點解唔出手回應？

廢炎死亡人數咪過左囉

范冰冰片

縮沙正契弟

小學博士再豪賭囉

冇得縮啦
最多拖到不了了之
不過美國佬實有其他措施繼續制裁中國

為面子為啖氣，我就唔信會縮

無料扮4條 但人地一早知你底牌 仲想拋9人

行錯一步, 比人將軍抽車

要轉移容乜易 個陣李文亮件事都搞得掂
仲要香港呢單野係大陸無乜新聞
多數仲講緊何鴻燊死訊

隻小學雞書又唔撚讀
個閪格又剛愎自用死唔輸得
死要面

今次輸撚晒啦，以為自己個國家真係好撚揪得咩

君非亡國之君
臣乃亡國之臣

放心一定唔會縮亦冇得佢縮

burn with us

胡溫係一步步爬上黎
識得審時度勢 知曉利害
凡事低調 悶聲發大財
呢家條友係紅二代
以為全世界順我者昌 逆我者亡

成個星期暴動，到時都唔知點縮

中國一定縮
要打既話 美國出B1B個日已經開波

攬炒係搞到我地呢啲小市民啫
你以為咁樣中共就會驚咩

要飲返杯慶祝

香港自慰兵

步步都行錯喎清
由一帶一路、亞投行、送中、2025
有邊步行啱？

Btw習大大捉緊一鋪好大嘅棋！

我賭埋條命都估佢唔會縮
縮左咪乜面都無 點同小粉紅交代呀

小學生你想佢點？

記得有人講過話柒婆克上司

見到班小粉紅入晒黎就証明香港人做岩左

打爛佢都唔會益對家

我好肯定支那唔會縮
佢哋個思維係反正damage is done 大家已經反咗臉
佢就會有咁盡去咁盡

所以我哋只會見到中共一路錯落去
個pattern次次都係
大鳩人
柒咗𠻹
算啦, 照去啦咁

我再大你！
屌, 又俾你將我軍！？
我唔縮㗎！我再大你！

玩戰斷狼呀拿 求仁得仁

幫手upvote thx

美國講到明話現時無人可以保證香港嘅高度自治 啫無話唔再接受你班遊說團講嘅野

就算落地獄都有14億人墊屍底攬炒唔係口號

買定花生

過硬架啦

係
原本等多十年
真係有機會超越美國
可惜一個反送中加武肺
佢連部署外國咁多年嘅間諜脈絡都一次過露埋底
令好多一向親中嘅白左都叫醒埋
真係唔係咁易

條on9聽左林奠條屎橋以為執到寶 點知玩到成身屎

樓主小心國安法過左 即刻拉你顛覆國家政權

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方日報搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係就大家出面罷買

係小學生眼中，胡溫係家奴咋。

睇情況
我諗國內情況佢都要考慮
維穩大於一切，佢無左權力真係乜都無
所以就算搞死香港，佢都要穩固自己
唔可以俾人民有樣學樣，學維權

而家國內其實失業率唔低
佢今次都係博一博同trump鬥大
我覺得50/50，國安法可能最後學23條/國教咁，嘗試分拆上市/改過個名重新上市

雜總諗住用香港賭一舖大嘅，點知美國話我跟仲要大你

花打唔打到夫佬㗎？

習近平係人才黎

國歌法係附件三wor
佢聽日人大過完，之後叫番我地自己立

依家中共已經完全放棄，因為700萬人反共事小，14億人反共事大。為左穩定14億粉紅，佢願意犧牲香港、台灣、自己 出面當佢傻西都好，最緊要自己嘅王位坐實，個中國夢繼續發落去

我認為依家開始重心要放喺：在極權之下保全性命同埋力量

嗚呀有畫面

真係天佑美國
好彩發現得早

胡溫何止一步步爬，直頭跌落谷底再上返去
所以先扮曬國際好好先生，奧運又整到有個幾震撼嘅規模，對內又持續維穩，連西藏問題都暫時失焦。
如果胡溫路線繼續堅持，隨時香港已經完全赤化咗。

好撚多劣質會員

真係縮的話，中共要整單天災級既野冚過嚟單野

借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

離開地球岩聽
支爆吧

所以睇下大陸喱幾撚無能 睇下搵個淋病就知 搞到不知所謂

三峽大壩

其實佢無得縮啦
岩岩政協先投完票
唔通聽日人大又反對?

仲有,當你玩人大通過,枱底搵人放風話呢條法一定爛尾都好
而家係唔會有人信你
你人大BAN番唔會立就仲有機
但係佢點面對自己班支那國民?

真係玩撚完

聽朝睇yahoo啦

咪縮啊
一縮斷後代啊

唔係撥大家冷水 但冷靜啲先

睇下yahoo十大搜尋頭五大係咩
邊個話藍屍唔驚架

冇錯落咩台

冇計
一人獨大做決策
唔聽人意見
而家仲要做皇帝
中國未來幾年都唔會有運行

一直都話攬炒
夠膽就殺哂我地香港人 死大陸狗

之後全國救災冇人記得國安法

拖條鐵 有重壘既國歌法最遲64就表決啦
除非on9到國歌法都主動收皮先講野啦

如果胡溫年代我地仆左街喇
真係6月前個個喜茶

中共行民主？
要向賤民交代？

推返林鄭下台要佢食晒就可以縮了

執緊野坐最早個班機去歐美

會係百國聯軍打柒支那 所謂既軸心國應該得支那
最多搭埋伊朗

中南海開始多人等口交部嘴炮

姐係1本地立法/2.公布生效
法理上係有可能
但我唔認為現實政治上可行
要維穩，佢講左會公布實施，無咩可能會縮到

pppp

如果要本地立法點解唔攪番廿三條？

到時牛頭角順嫂都知柒左。

支那面子大過天

其實美國聯邦制，抗疫主要係州政府事；老侵好得閒，日日屌人，難得甴豬頭主動求屌。

首先特衰正苦一定首當其衝做condom先到我地啲百姓嘅，望就咁望

玩到病毒都出埋, 美國再逼下佢唔知又會做咩痴線野

瞓左成100手7500
等收錢買美金

胡溫再做多廿年可能連台灣都統一埋。

大家冷靜D先啦
次次都話人地玩大左，人地次次都無事
係得我地一相情願話人地岀事
國內比佢控到四海昇平，肺炎都無人反
小左香港對外大不了閉關
國內講咩都係佢控制哂
一日唔打柒支那，支那都無可能爆

国內輿論可以spin,支共最叻

支共放風講明美國如果制裁香港
就會反制美國在支 企業
之前傾好咗嘅trade deal 好有機會作廢
再加上武漢肺炎之後， 百業待興
支那根本同美國玩唔起

支那之前仲要加澳洲關稅
如果其他國家再圍起追討肺炎所做成嘅經濟損失
2025支爆不是夢

其實係
但又咁講 如果支共彈弓手
對外資/美國都係一個炸彈黎
加上美國開左個頭 就算唔停香港地位
都會係其他方邊進攻

我唔係咁睇, 得罪講句, 中共計哂數, 今次香港既損失已經計入攬炒成本, 為保國家安全同政權不失!

諗住以本傷人, 不過人家美金, 世界通行~

美國晨早想搵藉口郁鳩香港好耐
點知雜種主動獻頭

Skr skr

唔撚係香港幫支那開個窗口仔洗撚搞成咁咩

以佢既戰狼性格
下一步好大機會郁南海 台灣
到時美支就唔限於經濟戰 金融戰

你班L樣，而家國難呀
大事大非面前仲喺度打落水狗
係真香港人就拿拿聲做護旗手表態

支持立國安法
我等願與14億中國人一起吃草
請習大大亮劍
打倒美帝

我估中共一定會縮
但法一定會立
結果條法變左反分裂國家法
變成打飛機文宣一種

可以入去睇下內文
根本一堆廢話
咁叫法律笑死人

侵侵：當年呃鳩我錢丫拿

根本溫水煮蛙先係王道
本來近十年台灣都已經支化左唔少

應該係最正常嘅支那派

可能聽日就消失攬炒巴，gphone，羅冠聰，黃台仰，梁天琦 etc。

總統蔡英文都已經備戰咗啦
佢預咗你哋郁東沙㗎
咁又係另一個政治遊戲
東沙係屬於高雄市
順手咪隊冧埋條韓國魚囉
依家全場人恨不得支那快啲出手

支共有小小理性就唔會搞成今日呢個地步
佢地只會繼續錯落去

又唔係咁講

持平少少

一帶一路、亞投行 如果順利，真係會強國崛起
可惜，細節方面就失敗咗
全部都以為好容易做到，實際上好難

其實唔關事
中国越發展遲早辣到美國
咩千人計劃2025遲早會爆
就算唔係習種美國都會郁

攬炒

係office 掟file就叻

之前咪有個咩印度預言家講年尾再有個超級病毒 唔通

佢唔縮好大鍋，過就一定過，但實際內容，點樣過渡到香港可以有好多變數。
1，實際內容一直拖到不了了之
2，基於國情港情不同，香港需要自行立法
當然大陸自己只會報過左，唔報其他野，對內強硬，對外就用1，2態度軟化小小，爭取談判空間
利申，9估 等聽日

明顯錯晒timing
都未韜完光、養完晦
學人想揸旗

上年6月之前，香港人仲好興北上搵嘢食、打咭

唔係大陸人俾唔俾佢過關
係中共入面俾唔俾佢過關
佢本身賭Trump要選舉會讓佢
而家仆街真係玩大咗
當佢呢條橋行唔通同時又搞香港
中共大把有利益喺香港嘅人會想反佢
佢同美國如果真係打金融戰甚至冷戰輸咗
就唔止係落台咁簡單

佢豪賭我哋都豪賭
一樣攞香港
賭佢玩到自爆

中共策略：一係新加坡化、一係東突化

美帝更加有藉口試下啲新武器

本身冇能力冇技術一味靠偷呃拐騙，點發展都只會係一個第三國家

我覺得中共會繼續收緊香港，加速一國一制。因為佢哋班仆街係要權而唔係要錢，認為只要有權就有源源不絕嘅錢到手。而且香港外匯儲備咁多，香港經濟大衰退燒兩三年錢都仲得。

我上年4月復活節都仲去緊支那玩

冇美國佬睇場新加坡一早收左皮

打緊稿

冇呀 中國繼續 冇事嘅

無武漢肺炎無今日
完全等同偷襲珍珠港2.0

以佢咁小學雞性格，一定完封不動咁硬去

蘇聯反面極都會剩返西柏林仲對口 支那自己斷自己米路

同我玩大佢啊

用正常外交已經國際上多幾個盟友，

跟本支那領導人成班唔正常

聽日過就過緊，不過之後就hea住做

我覺得佢唔會俾人攪，佢係反23條最落力個位喎。

完全唔考慮強國旅行，唔係上年六月先開始咁

不嬲支持 支持攬炒

個陣氣氛的確係咁
估唔到一個反送中，乜嘢都推翻晒

如果係777獻計搞送中，佢死10次都唔夠，發大到美國插手

再黎蝦片戰爭，再割

攬炒埋北京

我已經將張歡樂卡掉左落床下底
因為始終都用左我300定唔知500蚊，唔捨得就咁剪鳩爛佢

次次都係咁輸

淨係情報收集，美帝睇準你人大立國安法特登改今日出report

李嘉誠父子唔去開人大，就應該係收到風避美帝制裁

垃圾政權兵敗如山倒

如果南非佬落水清出所有 騰訊，都幾千億以上。

中共小學雞諗住咁樣轉移視線，美國佬一次過同你計，三萬億都洗左，跌多三百算什麼。

大陸人包埋維尼既盟友同政敵
非常可惜係暫時睇唔到維尼既有力反對者
維尼隨時有過半機會擺平黨内元老繼續玩

我同意大陸平民完全唔敢出聲
只能靠高層内鬥截佢永續

今次要google search名人格言，唔好又Mandela笑話。

人大照過，但法工委到死都寫唔到。

其實自從2014年一班奉行民主主義既人一直都仲有去鬼國玩，仲要唔少
包括我

想睇 可唔可以講個標題係咩

佢地九成唔改照過，但唔落實（明日係表決授權匪人大常委做野，匪人大常委再搵法工委寫細節。）

可以落台嘅
借栗子個頭一用囉

今次無三年啦，連到任就對決啦。侵哥平時炒人都咁快，要連任對佢黎講已經好慢長。

人地講到明 一係你縮 唔係我就谷

貿易戰都係，原本同意，中間扭計，最後硬食更多

中共記住唔好縮呀！

鄧小平都嘔血啦，8964 都叫掃平左外國啲聲音。

The bomb is yet to come

拖你又唔拖
家陣又臨選，反中又成為政治共識
唔打你老母先奇

瀨晒落陳曼琪,吳秋北就得

北水狂托俾你7500俾你put
cls錢有無咁易賺

咁強硬既態度 投唔投降都打爆再萬年揸壓你

打完飛機未肯定諗過度過下一步, 分分鐘唔撚驚添

如果我冇理解錯的話
應該係：
粉=粉絲fans
紅=共產黨

個問題係胡溫果種手法香港人受，2025係會辣慶美國，但到時香港人唔會好似而家反抗，民意認同既話，美國都好難落手或者出手無咁狠。

Pish

中共的確唔驚，仲打算反制

以前日劉細良up最後果國安法版本可能弱化版

唔該曬

覺得好快會打仗

北水有限
個巿值唔值錢，你托極都係有人出貨
除非你勁到可以買起哂成個巿

救巿先出一萬億
淨係恒指成份股都16萬億巿值
托唔托到你自己計下

唔係易架10.5回到7蚊
全世界救巿，你睇唔睇得中個長遠價值係跌
中左夠唔夠膽入
入得多唔多
入完唔升/再跌會唔會覺得自己睇錯巿
少一樣你都賺唔到錢

梗係未撚驚過啦
最多咪食草

國安堅錯，明顯比借口美帝 同 全世界借呢樣野+肺炎搞佢，但中共應該都已經估計到咁

可能佢地已經準備除左打真軍外的全面戰爭，今次國安法只係想全面控制香港的$$$，用我地的$ 黎做本比佢戰爭之用，而且，佢重諗住可以係佢打緊個陣用國安法控制住香港人唔比我地背刺佢

中国：谈，大门敞开；打，奉陪到底。
NMSL NMSL NMSL

與其話小打
不如話想偷雞行前一步

不過美國睇穿佢，直接出必收佢皮

結論而言老共玩外交太幼稚

全版死難者名單

習：我唔玩啦屌你，Crtl +Z

judge by第一轉trade deal
打完跪係度同人簽約
你sure佢真係諗過哂先做？

傻逼習大帝

可能明日出嚟
話柒婆
錯判形勢
提供假資料

縮咗正契弟, 出兵打埋台灣呀苯

胡有點文化，清華大學水利工程系出身，都叫做名校神科畢業啦。

江連英文都識。鄧死後的三朝黎講，江時代應該最開放，政治犯相對較少

依家就係亂黎

Trade deal真係跪左 南海主權無跪到
不過我諗呢次唔跪都唔得

不如煽動小粉紅叫支共打美國啦

老閪都求佢唔好跪
有今日既成績，真係靠佢地出既錯夠多夠離譜

其實講一講都嚇到共狗標尿啦，仲想發美元債？

做定額罰款 洩露國家機密罰$1500 ok

溫的演技呃到人

真係唔好跪，跪左正衰仔

請補填上司遭遇:
Ref:

人肉死亡筆記

跪左就有普選玩下 之後慢慢融中
唔跪就亡港即時融中

分裂國家判守行為

提早死亡，但班藍屍都係一齊死

係今年
如果唔係反送中korean fish一早贏咗

李嘉誠個仔唔去開會，一定係咁

我覺得關林奠同處理香港嗰班官事喎
我覺得佢地之後大撚穫
唔係送中條例搞到香港人咁大反彈，就唔會迫到支拿孤注一擲搏一舖國安法去嚇香港人唔出黎再捉晒出名嗰班

國歌法外國未必睇得咁重
國安法限制影響大得多

成個共鏟黨畀小學雞搞到一鑊泡

睇個勢，7婆想做国家主席

明顯班友係5毛,有認真聽明居正講一定唔會咁講

由上年7月聽佢講,佢用共匪個邏輯去解釋支那種種行為聽到我

怕無35+ ，迫到佢要出手

佢弟婦樓都賣撚埋

如果繼續溫水煮蛙，話唔定會煮到香港人變哂小粉紅屌鳩美國佬
而家

h s u p

我覺得係自炒炒埋香港多啲啫

好無力感？但係我好樂觀！

小打中打大打

煤山上吊

首先，以胡溫佢地既智慧，一定唔會俾呢件事發生，就算林鄭自告奮勇立呢條法，糊L塗都唔會肯，你估佢地好似隻小學雞咁咩。甚至佢地唔想俾條魚去選，會同kmt傾好落邊張牌。條魚都係做唔到野，遲早又係一鑊泡。

等睇聽日華大嬸點樣遣責

希望炒車

中共既打算你先過國安法靠嚇, 睇華爾街既反應, 記住過=/=用, 佢地一定狂推23條當係國安法下位求主子唔好用, 所以大家一定要迫到習種用呀

洗精平做野洗撚你教啊

爛命一條 快來

教佢嗰啲人
會俾佢認為係鬼

我估呢一刻
維尼終於體驗到金仔嗰種日日都驚身邊所有人會出賣佢嘅恐懼

到頭來亡黨禍國嘅係佢自己
正一二世祖

no...

大家可能都仲要捱多一段時間，不過係值得嘅

太陽都就出黎，縮就唔會縮，聽日一定會過，不過過左之後，佢就更R爆頭要諗計點樣拖延執行

哇呢個正呀！

中共咪笠水

侵: checkmate

唔係收到風，係早一個星期美帝阻止咗以色列俾長實係以色列起化淡廠既計劃，代表住美國視長和系為中資

即係話冇國安法，美國都打算將郁中共（包括埋香港）只係有人咁啱伸個頭出嚟俾人打

當然如果美國係一早知國安法而佈好網，咁維尼你真係好撚柒呀

不過係兩會之前美國基本上去曬佢啲盟友到遊說對支包圍網，所以話螳螂捕蟬 黃雀在後呀維尼

九十九年成大錯真係指香港

下一句都會成真啦

識個藍絲勁憎胡溫，崇拜習大大，仲覺得華春瑩講嘢溫文爾雅

縮沙正龜頭

最唔駛擔心係小粉紅，佢地既精神勝利法點都講到贏

對唔住，頭先我語氣係重咗少少，唔好意思

本來上網搵反送中 睇睇下彈到年代向錢看 之後發現明居正講既野完全正係我地從來無理解過既思維 佢既分析 預判十分準確

其實中共政府一早預左美國佬淨係識玩（或只可玩）呢招 ..

大陸依家都唔怕你美國佬加關稅 , 佢又點會怕美國佬解除香港特別待遇 ..

仲有，美國佬依家自己都未搞掂疫情，一間真係咁唔好彩，比大陸復甦得快過佢，佢就含得撚

今晚連登仔打晒飛機，又話好興奮訓唔著 ...睇下一個月後你仲訓唔訓得著

藍屍狗，大家咪放長雙眼睇下邊個仆街先

千析唔好縮呀

祝你好運 ..,上星期國家隊已經慢慢進場 ...中共肯定今舖唔衰得會大力托市 ...短其有波動，但難跌 ..

最新係玩到支共防長提出以戰求穩，唔知係想步日本軍國後塵定係想獲得軍備後作反。槍彈發咗落去，舊仇口就能兵變

又唔怕又日日吠

幾派人利益未一致到要趕佢落台

垃圾共產黨靠極權先統治架啫，你唔係以為傻西習種同其他蝗會有腦呀嘛

正常支共亦會話返係老美玩大咗，騎虎難下。

雜種的性格唔會縮，現實亦不允許佢縮。佢一縮就咩權威都冇，好快被推翻

中國: 我曬你冷
美國: 靚仔 你大我牙 我大多你五百萬 開你張底牌黎見我
中國:

今日人大一定無得縮

但會唔會私底下同美國講數

答應去到人大常委個階段變成無限期草擬法案不了了之就有可能了

師兄會唔會太勇 留定d 錢著草

習仔做埋你班連登仔睇 咩叫真攬炒

扮等埋發叔得唔得

周恩來: 辛苦低調發育左咁多年 比你一下showhand輸撚哂 仆你個街習仲勛生撚左個乜野閪仔出黎?

老魔未必
鄧小平都會既
韜光養晦左咁耐 比佢一野搞壞哂支那個國際形象 食撚哂屎
明明係一隻後期英 去到中期大佬去左廁所比細佬接手玩
結果中期走左出去係咁搵人打團戰 神仙都救唔返了

可以同藍絲一齊做中國人 正

依家美國已經係咁叫人埋邊跟隊了
已經好清楚睇出兩條隊 一有少少火星WW3爆發都唔定
支那仲以為人地玩緊乜野trade war 仲捻人地得香港人權法同關係法兩張手牌 笑撚死
講真 真係打熱戰支那死撚硬
美國D戰機勁佢一個世代 搵都搵唔撚到架機係邊就比人射爆
現代戰爭冇制空權 含撚了

要有決心攬住習近平一齊落地獄

用bb-61都打撚死佢啦

佢就係當好似俄佬食克里米亞一樣美國只會咀炮

不過侵唔係奧巴馬

支那唔係全面復工咩
支那一早贏左美國啦係復工方面
但無撚哂外貿單姐傻閪

所以拍片諌算鳩數

好興奮
可以見證中共倒台真係正

好多藍絲口吻都係話中國會復甦

但無訂單 內需死晒 點復

美國都未正式公布制裁
可以只係bluff

中國條隊有伊朗 北韓 同吉爾吉斯

一個國家靠外貿訂單靠成2成
仲要一路以黎都係靠外貿賺外匯
無武肺或者都真係比支那贏
經濟開始轉差
全球都想買支那平貨
但爆武肺就全球唔撚買hold哂d單

正呀

要真嘅一國一制都唔要假嘅一國兩制 香港白手套898

佢就算縮又點?
小粉紅口裏支持，心向外國
撐黨係工作，
媚外係生活

咁都忍到
trump食屎都得啦

習總真係亡國君

稱王只合在秦州

佢話佢喺3000人入面nobody 無say
唔緊要嘅 枱面有3粒掣 做人做鬼自己揀

幾時搞個支持一個一制大遊行

反正我孤家寡人 炒咪炒 一起死啦中共

金仔成家咁有經驗 讀過番書嘅金仔都拋唔到侵侵浪頭
就憑一隻小學雞得?
大家睇路 小學雞會發脾氣 攬炒新一頁已經展開

金仔好醒就真，
識得收放自如，知道底線

推到中共越玩越大

成堆鷹派一定夾習帝去馬
強国個個戰狼上晒腦
肯定打

雜種自爆香港黎諗住肺炎單野可以甩身已經夠on9啦

Agree

我覺得隻武漢肺炎其實想整黎壓制香港人囉～ 點知又柒出國際～

如果仲係隻力架做緊總統既話美國都只係做緊鵪鶉

好簡單，只要俾民陣搞遊行，多人未順應民意暫緩囉

不過唔好ff ，一定唔會讓

痴撚線，前兩者我覺得無咩問題
仆街，溫文爾雅係點得出黎

邊有得番轉頭

來吧！雜總已放枱上

本身個位唔係佢
係薄希來

點解要食大麻

定位一尊，為我獨尊！

佢話明明應該叫美國佬去死，但華春瑩永遠都唔會直接講，會用一堆四字成語，好得體⋯⋯

大陸仲係唔明
你而家係踩緊人地個信仰
踩緊人地價值觀
你踩得香港好自然以後都會踩美國
點會唔同你死過 ?

仆街唔好怨人

小學雞點同一大班智囊玩啊
唔好講笑la

我食開飯 唔想食草

係時候提下美帝關注下中國肺炎

我有bno 準備好走佬
中共你繼續玩啦 今次你玩大左了

其實佢哋係咪信咗特區政府嗰套講法
會損害美國自己利益
所以放膽去做

佢撚夠膽去制裁蘋果同Tesla
tesla依家仲擴建緊廠房增加生產
你想自己班工人無工開咪制裁囉

就算生產搬返美國本土做，價錢貴都無所謂
呢個舉動已經代表美國民眾授權侵侵去做鳩支那啦
雜種仲想拖到美國總統大選…推拜登上去？
玩到連拜登都同侵侵鬥強硬
依家連撚個上台你都仆硬街呀

佢真係紅衛兵級，老毛仲在世嘅話，佢一定會幫四人幫做打手。

洗乜理小粉紅支那國際上柒幾多次 都有五毛帶風領導小粉紅

出前一丁好肥㗎，對心血管好差
食第二D啦要鬥長命

柒婆同雜種真係好登對，廢拉弱智

有冇咩攬炒計劃 ?

堂堂一國之君可以將國運同強過你咁多倍嘅對家小學雞式對賭，都知道呢個國家已經氣數已盡